[劇透慎入］black widow問題

black widow 有冇可能返生
其中同一個情況gomora比thanos推落去攞soul stone
但gotg應該有第3集 冇理由冇埋gomora
定係可以理解做gotg所有集數既時間性都係 avengers4前
最尾gomora同black widow都係死左

冇咪冇有咩問題

唔會番生 但gotg3應該會用番2014個個gamora

導演鍾意寫嘅話好似gamora咁穿越返嚟都得

迪迪尼見好收，開多套A5回到過去瘋狂偷人都得

點解唔搵個個時空既black widow推佢落街
反正佢地都殺左個個時空既nebula

你咁講法
其實唔一定要bw死
是旦一個佢愛既人都得啦